點解抽血驗血唔用女人M血

如題，點解呢，又唔使抽，又夠多，幾爽

驚感染港女性格

撞唔到期

因為男人冇

用港女M血入落d人全身

因為唔係真係血 只有部分

其餘係咩

Pish

精

子宮內膜

因為嗰個血有雜質

啲

其實成分都幾唔同下